不如買啲豬肉掟鳩九龍清真寺有冇得諗？

拉

講笑分輕重啦

啊Sir, 想比人Block咪講囉

On behalf of all protesters, I strongly condemn all kinds of discrimination.

大個仔喇，講嘢經吓大腦啦

用鐳射筆就唔on9啦
豬肉起碼要清理

Bad Idea

你食紅萬啦

on9

唔好咁on9啦，咪話唔搞清真寺囉

走啦 臭狗

屌你咩

用寶路掟鳩你條撚樣就有得諗

Blocked，不推文，上一頁

你嘈撚夠未

老納直接行入去就得啦

不如用啲狗屎掟鳩你有無得諗？

Blocked

躝啦

呀sir 去搞何妖辦事署仲好啦

警員講依d野都得架咩

On99

劏咗老衲

老衲今次要拉

咖哩豬扒飯

呢個po似係test緊大家識唔識用不推文

ching ho ball

咁個鬼佬講fuck you你係咪燒十字架？
拉

不推文測試關卡

衲dee今次over咗

拉文測試關卡

食撚屎啦mon po 臭狗
死五毛

無人理你呀分化撚

果日見撚到你掟
一撚定監生質你食撚返舊豬肉

仆街過主啦

開一次po屌一次
現場見到一撚定打撚柒
見鑊打鑊

Pull

自己出聲叫人block

On9

今次唔撚撐你9up啦施主

拉，仆街。

知道Sir！Yes Sir！

on9 拉

直接掟衲dee入去咪得

大是大非面前玩少次啦

一個po，啲呀sir 出曬泥

啊sir

testing testing

suck a dick sir

收皮啦 拉

Good Afternoon Sir

無
完

老衲呢條扮出家人既黑警潛伏網絡多年今次終於露底

blocked

點解咁多人拉都上到熱門cls

冷處理

mon po狗

5仙犬 汪汪叫

咪係
係咪真係有效

傻撚左？

Goodbye sir 拉

不要攪他人的信個仰！

做人要有個譜
做野要用腦思考

Mon post 狗見無人中計好急煽動人去攪清真寺

拉啦dllm 仲同呢濕鳩嘈

傻夠未????

屌你納Dee唔好戇鳩

唔好搞尻人好嗎

攞屎掟你好啲

on 撚9

goodbye sir

納Dee玩少陣膠洗死？

其實可以BAN佢account未

屌你老母

咁多人用不推文回覆都熱門

佢係警犬IT部

拉
不推文唔該

第一次見納Dee post咁多留言

不

不要中計！

負皮+拉

你唔係以為自己仲係網絡紅人下話?
上咁多年網都仲要講埋d垃圾話搏出位搏關注
肉唔肉鳩酸呀你

嗰日如果邊L個搞清真寺 一律嚴正處理!!!

儍！

x2

無

可摸耳唔好咁憨鳩

agger

老衲-又扮狗

佢係高級黑，今次低級紅

高級黑嚟

樓豬割自己啲肉就支持

平時好搶口即刻駁咀架
乜而家成五頁都未出黎呀

拉
負皮+不推文

掉你老母仲好啦

掟鳩老衲入去九龍清真寺

老點發現呢個post
P牌真心膠好多
新會然真係唔識on99

老衲唔係阿 sir
佢係on9姐

呢條大陸佬日日刨人民日報

我屌你老母呀樓主

見到有人掉豬肉嘅話，手足一齊捉撚住佢，將啲生豬肉塞入條仆街個口同屎眼

老暴反對

原來你地唔知佢係popo?

你地查下警隊有無一個人係叫XX立
果個就係佢

Hi police officer

Good afternoon sir!

豬肉都唔敢掟點光復香港啊，不如早抖啦

老衲真係鬼黎架

掉你入去呀

到今日仲係度玩膠

老納兄,
唔好逼我diu9你好嗎??

一陣又比人翻譯放上Twitter

納dee你收返好啲狗肉先啦

唔撚好笑呀！

掟你老母個閪出去

白撚癡

啊sir祝你死全家

Onl9

立sir 晚安 今日飲左凍撚茶未

發咩癲啊
sir

冇

收皮啦傻西

有

衲dee，膠不是這樣玩的

不如買狗肉掟老納同埋狗屋

傻撚咗？

豬肉咁貴用狗肉啦

你係咪想大家冇豬食

納狗都block

成班連納dee都唔撚識

佢分明搏屌啦，呢啲咁嘅野都寫出黎，引戰

拉

黑落食屎

衲dee

老衲你圓寂啦今次

掟你老母

我懷疑個班毛五毛黎
係又sir唔係又sir
幾時興叫五毛做呀sir
Btw再拉post

掟鳩納狗入去老解軍營有冇得諗

block.

連登左膠多到
整多幾鑊都係死死氣含X仔撚

proof?

再亂講笑，打到你入深圳人民獸醫院吖嗱

衲dee 你唔好痴線啦

pull

不如順便裝修埋

狗肉掟鳩op

唔識衲dee ?

又一隻狗

Block

老衲都唔識

唔明wor ching

p牌仔果然係p牌仔
衲dee都唔識

雖然今次係over咗

樓主ON9

立sir午安

呀 sir 你好

想比人圍毆咪掟囉

Hi sir

唔搞清真寺呀

其實都幾on9 btw 拉

理撚得你乜鳩衲dee，喺個網路論壇做元老好威水？收皮啦柒頭

直接掟老納入去實際D

聽你講果個都傻架啦

識唔識老納呢啲老屎忽又點？
唔可以話佢on9？
老屎忽就可以講呢啲笑？

幾歲？好撚好笑？兒登？

12碎

屌你老母臭閪

一個post 就認出邊啲係真P牌仔

走啦！屌

老納= 狗
黑警=狗
結論：老納是黑警

咪亂嚟

一兩年間，啲人唔同晒